[蔗渣] 入左部二手u11. 裝左Gcam

真係嘩一聲. 6+128 先千幾銀. 裝左toylan 個版本. 請問巴打邊個版本最好? 仲有咩pixel 獨有app 必裝? btw, 電量好強.

2手機？

yes

電量好主要因為s835呢粒u好慳電，真係鳩通神u黎

gcam冇話邊個version最好，都係要自己逐個試，只要冇crash, 大部分/全部功能用到就已經係好好

btw 裝埋Google Playground玩下

HTC 唔係影相靚咩? 佢個拍攝算法都唔差.

個hdr完全係垃圾

yes. 咁多代都係

u12+ 個hdr連pixel 1 都不如

仲未計video 個防手震